{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049846",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 화야산장펜션(애견펜션) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00時刻で、チェックアウトは12:00時刻です。 追加で予約人数をペンションに知らせなければならず、追加料金もかかることがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、特定のペンションのみ可能であり、他のペンションでは入室を拒否されます。払い戻しもできません。 入室と退室時間を厳守する必要があり、客室及び周辺施設を使用する際の毀損や紛失の責任はお客様にあります。損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉を焼く行為や個人用低温調理器具は使用が許されず、客室内では喫煙が禁止されます。 娯楽、飲酒、放歌高吟は控えるべきです。 リアルタイム予約の場合、重複予約した場合は全額払い戻しが可能です。 バーベキュー施設、IPTV/WiFi、プール、カラオケなど様々な施設がご利用いただけます。 ペットは特定の客室のみ許可され、追加料金がかかります。 駐車場は運営しており、近くには華也山渓谷があります。 スパルーム、ガイル美術館、プチフランス、南怡島、梨花園などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00時刻で、チェックアウトは12:00時刻です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数をペンションに知らせる必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加の予約人数をペンションに知らせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加料金がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室することができません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "特定のペンションのみペットと一緒に宿泊できます。他のペンションでは入室を拒否されます。"
        },
        {
            "question": "払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "入室後の払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間を厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の損害や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設、IPTV/WiFi、プール、カラオケなど様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "特定の客室のみペットの宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くには華也山渓谷、スパルーム、ガイル美術館、プチフランス、南怡島、梨花園などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 410
    }
}